有冇人升完ios11個wifi成日斷

成wifi上網好廢，成日load唔到，用4g 上又冇事

iPhone se

冇斷但好慢會卡住 用數據又冇事
利申：i6撚

X2